\begin{frame}{Co sprawdza się w kinie, telewizji sprawdza się i w życiu}
	Dbaj o to aby twój przekaz był dramatyczny. Musi on wywoływać emocje i wyglądać spektakularnie. Żywe obrazy znacznie lepiej trafiają do ludzi niż "suche" słowa. Przykładowo: jeśli kogoś przepraszasz padnij na kolana, krzycz, symuluj spazmy :) . 

	\pause

	Jeśli opowiadasz- rób to obrazowo, tak aby odbiorca mógł to sobie wyobrazić, pamiętaj także o potrzebach odbiorcy- do jednego lepiej przemawiają gesty, do innego słowa... Włóż emocje w przekaz!
\end{frame}